教大special education intetview問咩

星期六就去in,佢會問咩

自我介紹
完interview 會問你有無問題？

自我介紹，中定英?除左自我介紹呢

Push

我今年in，介不介意分享下點in法？